日後再係咁相信唔會再有和理非出現，預左比人屌

勇武歸勇武，勇武係有腦咁去勇

屯門個次再次講番個事實出泥
係有個手足拎住把唔知邊度泥既氣槍射班狗
班黑警就有機會入你舉旗話你挑釁，不過的確係我地挑釁在先
之後屯門被逼散場

今日和理非集會
可以引用天埼語錄「不要被憤怒蓋過理智」
噴你一下胡椒噴霧，就全部人落曬去圍政總
之後集會又要提早結束

喂大佬，佢講明成廿萬人出左泥，個幾鐘集會就要走，又要冒住被狗咬既風險，係我都唔出，大西北既又遠，番去唔容易架我想講。

可唔可以搵一次，等成個集會完左先圍先去打，真既，可唔可以溝通好啲，我都係上前面發開夢，唔好同我講你實未落過前線睇，我就係睇完之後覺得呢件事要改，講完。

P牌自推
1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

講事實

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

事實你係on9

比差佬挑釁中計

我有野講：「不分和勇唔係得個講字 ！」